「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

癱瘓香港

Pushhhh

721 811 解散警隊

Push

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

----------------
From 機場tg group

今晚既事我地唔可以當乜事都冇！聽日全民黑衣連儂人！

推你

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

以眼還眼

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

香港人無藉口了
一齊去訓教
夠簡單啦掛？

人多就得嫁啦
一定要塞機場
塞到出旅遊警告
好過搞鐵路
好過大型遊行
好過再要前線犧牲

唔該大家幫手推 幫手係各個post留言

[事態嚴重] 今日開始全部勇武要緊急剎停！！

721元朗警黑勾結
至今22日

被拘捕白衣人0人
問責高官下台0人
警隊高層革職0人
警隊指揮官革職0人
負責執勤警員革職0人

林鄭政府民建聯、工聯會縱容包庇警黑勾結！

推